「連燈力」基金 第八次股東大會 雖GME早止賺飲恨，但喜迎二連勝!!

「連燈力」基金 第七次股東大會操作結算

總成本1018.1 HP 剩餘891.6 HP 累計虧損10.84%
「連燈力」基金 第八波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，此夢想，已踏出關鍵一步。

1. 本次操作為ALL IN制， 收集此帖巴打主流意見
2. 第八波操作買入軍師兵士們主流意見之股票
3. 第八波買入時間預計約為盤前17:00
4. 第八波買入選擇為盤前乞
5. 第七波賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間盤前22:00或保留至下一階段
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位
6. 若結算資金增長5% 隨機向選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 正研究新開SH戰線
8. 呂布將保留最終決定權

兵者，詭道也。向遠，裝作往近；向近，裝作往遠。能打，裝作不能打；要打，裝作不要打。是真可假，假亦亂真。

請出招!!

↑由熱心股東提供
第一次股東大會

第七次股東大會

呂布二連勝武力100 智力83操盤，請絕對相信本將軍判斷。
今後呂布軍↓

另特別感謝眾軍師無私奉獻及回贈股息

GME琴晚明明大暴升做乜賺咗咁少

師兄 你膠又膠唔哂 仲有啲型

4. 第八波買入選擇為盤前正股妖股階段，不考慮指數股，指數股將在開市時段開放選擇

盤中暴升但好似係盤前走哂

到左止賺位就放架啦

主席 可唔可以救救FUTU

呂布冇錯，智力無減到

呢D野無得估，暫堅守行軍方針，不然又比人笑

救既意思係乜我睇唔透

盤前買GME

將軍 幾時進攻svxy

且看眾軍師建議

係時候表演真正嘅技術了
udow

來，我的霸業就差你一員

GME 股滅之刃：Gel之呼吸 💎🙌🚀SH殺鬼隊👹

呂布將軍
本教宗誠邀你加入sh殺鬼隊

主公

gme!!!

會否高追呀軍師

今晚ss呀

將軍gme再下一城

唔GME有無第2選擇呀軍師們

sdow

Soxl

Sdnl

eyes!!!

屌你老母我120幾叫撚咗入gme，又唔撚聽

想加入做股東仔

唔係唔聽，係要眾將和議，呂布軍唔係只有我，係有你地先有連燈力呂布軍

你痴線架
升到3%當贏係唔係?

每人都係股東，出招吧

咁盤前邊隻升50%就入邊隻

軍師們，納期升代表咩?

CYTH

Tsla

CCL

ctxr

喂呀哥講咗話要陳皮姨蛋㗎喎

哇係眾軍師每隻都唔同

呢隻好喎！

EYES

PLTR

入嚟一齊玩SNDL

呢個基金暫時只會做「買入->賣」？
會唔會做沽空？
會嘅話沽空FUTU=發達

當CCL兩票

暫時唔玩複雜住 SQQQ當玩左啦

盤前再追多次

sdow tqqq

ccl

繼續GME

Futu

食住過勢 keep住去SQQQ
將軍你一轉陣 道氣就泄曬

CCIV

RCL

如今勝利美酒尚溫
將軍何解不再下一城
趁敵軍軍心不穩
殺過片甲不流

台積電都唔錯

SENS

RAAS

妖股乃黃巾小兒作法
萬萬不可深追
小心埋伏呀~主帥

難得GME破燈 就唔好再入GME
尋日見到你入已經好驚

ZM

本周開局連勝 驚甚麼 你懷疑本將軍？

軍師所言不無道理，但今本將軍傷勢尚未回復，若黃巾之流可治好本將，何不加以利用？

帳內CCL戰法暫獲最多和議

就ccl

我可唔可以成為連登力基金既股東

TQQQ啦
今晚納dee絕地大反彈

入得黎呂布軍帳內，人人都係「連燈力」股東，人人都係為呂布軍獻策之人。

喜歡咪獻策，大賺咪有機會有軍餉燒賣。
有志向既咪自己出兵跟上本將軍既步伐。

幾時先玩得option

ally

原來咁多人留意CCL

我有貨啊
唔好燈

智力每天成長他日必成大器

呢位兵士訓左幾耐無行軍? 呂布軍已好耐無輸過了

再攻GME啦

GME

最後個幾鐘，CCL同GME叮噹馬頭，主席比較傾向CCL

主席英明

SQQQ

冇人講sqqq嘅

話左SQQQ盤前唔買，開市先有機會買

建議臨近收市買

此話何解

因為臨收市 今日個勢已經顯示出黎
可以用今日個勢黎估聽日行情
個勢唔得咪唔好買

CCL 一票

收到

nio

最後半個鐘左右，軍師們仲有無意見
暫時CCL領先GME半個馬位

CCL
準備第三次大捷

RRR
舊經

gme